有冇人好撚憎返工?完全唔明有D人可以返得咁enjoy,好似當左自己屋企咁

我又唔係完全反對,有d時間自由d的工都ok
最憎朝9晚6機械式果隻

有家庭先有動力
可惜我冇

人地返工點人做野
你返工俾人點你做野

當你身家有幾千萬，反工完全唔怕上司個時，你就會明點解佢地反得咁 enjoy

我見佢地住公屋都係咁
好enjoy返工
連放假都特登返黎

住公屋都可以有幾千萬身家

call 定房署先

生活太空虛就會咁

其實唔想返工,但唔返工冇錢

你得閒同佢傾多幾句，問下佢有咩資產，再call

唔返工那有錢